有無人聽親某個歌手既歌就同另一半嘈

聽親張學友就嘈交
唔係嘈到分手就冷戰
無試過一次聽完無事

點解

巧合 但每次都出事先夠邪

搵個師傅計下時辰八字

聽歌姐
但只係太巧合 上黎問有無相似遭遇
聽李香蘭 同 每天愛你多一些啫
又唔係聽分手在雨天
咁都可以嘈 好巧合

去親the one 都鬧大交

就係呢種
做某樣野就嘈

反而佢為我down曬成個歌list
其實心好暖